岩岩搭去紅磡既絲打你好

哈哈

我係美孚落車，你係咪我中學同學

唔係

啱啱你着咩色衫！

關鳩你事咩

原來你就係啱啱望住我嗰條友 你真係好撚臭 搞到我專登提早一個站落

Sorry
岩岩比你望到出哂水又唔好意思
所以急急腳落左車入廁所清理
不如你留低個tg大家認識下

Gay